0825 機場航班情況

目前仍然全部航班取消，有旅客滯留

我在青衣時轉車時，有幾個人男仔舉牌叫人唔好入機場，又說T1關佐燈，但我看live時，沒有關燈，我說他地是鬼，即刻有個大姨反駡我，又說唔看我手機，我已知和理非被打散了，勢頭已去。
中共已用愛國團體混入人類

612 721 811
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

Up乜鳩

你不如用返簡體字啦

Up.乜鳩

有咩想知再叫我影

push